睇完阿拉丁覺得Speechless好熱血

然後就覺得香港人嘅遭遇同茉莉公主有幾分似